想學遊水 有冇邊間泳會好介紹？

成27歲仔都唔識游水 有冇邊位巴打絲打報過泳會教得好可以介紹下？

泳會剩係拖時間

利申：教過泳會頂唔順走左

文理？

搵朋友仲好啦

揾朋友教

練完一齊沖涼ok？

教左十年
之前有出過post話想搞義教
不過之前個方向係窮苦小朋友
而家想轉做義士們

但都要等疫情好返先
同埋水太凍學習效率非常差
建議樓豬7月先學好急既起碼6月

有心操水四季都操得

凍水先游得起勁

有朋友識 但就唔到時間

好

淨係帶一舊梘

史丹福

自己上YouTube搵片學啦 咁大個人仲同班小朋友一齊學踢水

利申 唔識游

有咩咁難